Marvel 之父

今年年尾真係好撚sad
好多大神走
作為Marvel fans 今朝聽到個消息真係突左突